熱刺不如改名叫熱刺茅夫啦

笑左

兩腳收山腳 好肉酸

D rose做埋龍門撲波

kane都爆一下頭啦，踩番兩腳無數好正常

死熱狗

乜你覺得曼城費蘭甸奴同奧達文迪少野啊？
金錢足球

直接叫茅刺啦 反正成堆屎喺入面

熱刺真係好垃圾，成班爛仔

咁都踢唔斷阿古路

躝啦垃圾，一換你條垃圾走就差d轟多4粒